減輕首購族負擔！ 高銀推優惠「40年低利房貸」：貸800萬每月少負擔1.6萬

現在房價居高不下，隨隨便便一棟就是上千萬元，年輕人想要存錢買一間屬於自己的房子非常不容易；對此，高雄銀行推出40年期的超低利優惠，利率1.3%起，希望能幫助降低首購族購屋門檻。

高銀表示，為配合高雄市府住宅相關地方措施，按市民需求協助解決資金壓力，特別推出貸款期間最長可達40年、成數最高可達8成，利率最低1.3%、寬限期最長達5年的「幸福高雄」首購房貸專案；此專案只要設籍高雄、首次購買高雄市自用住宅，且負債比12倍以內、具有還款能力者即可申請。

以此專案貸款，若以貸800萬計算，未申請寬限期者每月本息攤還只要2萬1383元，與一般20年期的房貸每月攤還3萬7872元相比，每個月少負擔1萬6千多元，壓力明顯減輕。

高雄發大財
供樓供三代

日本咁，由個仔繼續供？

100 年每個月仲平

睇標題仲以為你講緊高銀金融

睇標題仲以為你講緊香港嘅高銀金融

以為大陸高銀佔領左台灣市場

香港出供50年既